[見證伯母s實力] 一人一個屋企打邊爐嘅鍋底

至從疫症起幾乎隔三幾個禮拜就係屋企打一次邊爐，來來去去唔係蕃茄就係沙嗲，食到開始悶

橙汁鍋底

你不如話椰青狗肉煲

清水湯底

明晚蕃茄海鮮湯底

蕃茄點砌都係屈g

黑椒豬肚湯底

蝙蝠湯底，可用吹箭去捕，好處係唔使錢，壞處係狗會話你藏有攻擊性武器

白蘿蔔黃芽白加雞殼

好似幾甜

加蝦米冬菇可以當湯飲

醉雞

壽喜燒湯底
喺超市買一粒粒嗰啲
一野唧落去

甜爺爺

自家制雞煲

利申 老豆係廚師

呢個seems比較熱氣🤔🤔

滾水

蕃茄魚湯

龍蝦豬骨湯

雲耳竹笙蟲草花椰子雞煲

麻辣雞煲

牛骨湯底
616嘅牛好好食

沙嗲雞煲

細粒乾瑤柱20粒/大粒乾瑤柱10粒浸1個鐘
冬瓜2斤
粟米2條
秀珍菇4兩
煲滾咗落少少鹽

咁樣打邊爐冇咁熱氣

壽喜燒湯底 超簡單又好食

由細到大都係清水 老母話咩食材本身有味㗎啦
仲話打完邊爐飲返啲湯底冇咁熱氣